開分一年幾 好掛住你

你最近幾好麻

你係做開分員?
你掛住邊team?

分開

有冇人明

我明
但掛住又點
人地都唔記得你啦

我知 但我只想默默地關注佢 但係連我朋友都唔幫我

下個更可愛

都唔係咁既

i know that feel
掛住但人地有另一伴
自己仲發緊夢

算啦 佢都行緊自己既路

幾耐喇

我知 所以都冇打擾佢 只係想默默睇住佢

差不多一年啦

乖啦 呷完就算

我就兩年...

9個月姐
都喺好撚辛苦

好唔想再諗呀救命

冇架啦
行過既地方 馬上有畫面

諗住過左成年可以好啲
點知行邊都係有回憶un住un住